其實係巴士上面點樣可以抄到牌？

如題 求指教

熄匙

靚仔

車牌

身份證

咁你都要有開場白㗎
真係行過去叫佢熄匙咩